【前言】
感谢您下载并游玩《钓月织梦5》！
用佛系的心，以及爱与魔法，创作每一个作品！
如果您在游玩时遇到了影响游戏体验的问题，请上报给作者！若您不上报你遇到的游玩体验问题，那么它们永远不会被解决！
在汇报问题之前请确认您的客户端是原装无修改版本，如果该问题属于第三方修改版，请与修改版作者联系！
==========
【疑难解答】
Q：如何解除锁定60帧，部分玩家跑图卡顿？
A：锁定60帧可以访问游戏设置，将垂直同步关闭即可解决；关于跑图卡顿多数情况是内置的内存清理模组导致的，访问mods文件夹并删除MemoryClean-MCMOD.jar这个文件即可。
-----
Q：整合包启动后崩溃怎么办？
A：本整合包需要Java17来启动，使用后若启动时弹窗崩溃（标题为 Error loading mods），只需要重启游戏，如果您额外删改了模组，请排查此问题是否来源于您新安装或删除的模组。
-----
Q：进入存档后左下角弹出的红色字ERROR是什么？
A：如果ERROR后面的字样是Tag entries cannot be empty！，则属正常现象，不会影响您的游玩。
-----
Q：进入存档后崩溃或提示无效的玩家数据？
A：通常情况下，有一些原因是您的玩家昵称和整合包路径包含中文，另一些原因是直接关闭游戏或者关闭计算机时未关闭游戏（如拔下电源）等造成强制关闭游戏的情况，又或者是删改模组，可能会导致当前正在游玩中的存档损坏，唯一的解决办法是恢复至上一次的备份。
-----
Q：不使用HMCL，可以使用其它启动器（如PCL2、BakaXL）安装本整合包吗？
A：可以，下载好客户端压缩包后只需要将压缩包内的modpack.zip解压出来并拖入其启动器窗口内即可。
-----
Q：安卓、Linux、Mac平台适配？
A：在安卓设备上你可以使用Pojav或FCL等启动器运行本整合包，由于安卓、Linux、Mac操作系统的运作方法各有出入，作者无法保证本整合包在其中能否按照预期工作，且无支持非Windows操作系统的计划，作者不会解决任何在非Windows系统上游玩本整合包时遇到的问题。
-----
Q：支持Optifine和光影吗？
A：关于Optifine，答案是不支持，一直不会支持，提交任何关于在本包使用Optifine的问题会被作者忽略；关于光影，答案是整合包内置了Oculus模组，你可以通过它来开启光影，但作者无法保证光影能否在mod环境中按照预期工作（并不是只在本包中，光影对mod的兼容性随光影作者而异），由于光影是第三方作品。
-----
Q：关于游戏文本不渲染的问题有什么解决方案？
A：ModernUI模组对你的显卡要求较高，需要你的显卡支持OpenGL 4.5或者拥有全部ARB扩展，请先尝试更新你的显卡驱动，如果你的显卡太旧导致厂商停止为其更新驱动，请删除ModernUI模组。
-----
Q：为什么没有任务系统？
A：作者认为其工程量很多，而且目前作者也没有足够的技术去制作任务系统，因此之后很长的一段时间里都不会去制作任务系统。
==========
【如何分配更多的内存？】
本包内附了HMCL启动器，但由于某些原因在HMCL的游戏设置中设置了多大的内存，在游戏内都是4G；
此栏目会教您分配更多的内存，第一步，点击在"游戏"栏下方的第一个按钮，那是您当前选定的客户端（本包的客户端名是TsuriNoGatsu5）
第二步，进入了"游戏设置"后，往下拉右方的菜单，找到"高级设置"，点击"修改高级设置"
第三步，往下拉，找到"Java虚拟机参数"，在右方的框中填入下方字段：-Xms？G -Xmx？G （将问号修改为数字，如果您想分配7G内存，就把问号改为7，记得在每个参数之间加空格以隔开）
第四步，返回，点击启动游戏，如果操作正确，打开F3后右上角的内存应该是您设定的数目。
注释：-Xms 为最小分配内存 -Xmx 为最大分配内存，最大分配内存的数目不能低于最小分配内存的数目。
本整合包添加了内存自动清理mod，如果您在游玩时若有时不时卡顿的现象，多半是内存自动清理mod的缘故，访问mods文件夹并删除MemoryClean-MCMOD.jar文件即可。
==========
【结语】
玩的开心！祝您好运，享受快乐时光:D